人民日報—是次香港區選結果一定有美國勢力操縱

退出連登未

衲dee

byebye

留意下, 佢無話唔返黎 彈出彈入